%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Estudis}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {UPC (Universitat Politècnica de Catalunya)} % Degree
    {Grau en Enginyeria de Sistemes TIC} % Institution
    {Manresa} % Location
    {Set. 2013 - Ago. 2017} % Date(s)
    {
      Els sistemes actuals necessiten integrar coneixements de les tres branques de les tecnologies de l'informació i comunicació: electrònica, informàtica i comunicacions. L'objectiu d'aquest grau es formar professuinals amb els coneixements necessàris per treballar en ambients que combinen aquestes tres àrees.
    }
    
\cventry
    {I.E.S LACETÀNIA} % Degree
    {Batxillerat Tecnològic} % Institution
    {Manresa} % Location
    {Set. 2011 - Ago. 2013} % Date(s)
    {}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
